個市跌又輸，個市升又輸

買邊邊好

2邊一齊買